工作關係，要定期上大陸，係咁換手機唔係辦法

有咩方法可以照帶自己部私人手機上去又避過比人查？

空運

幾錢人工先
普通人工咪轉工

Android or iOS?

每次留幾耐？

即日來回 或 兩三日，換手機最方便

啱啱加咗人工22k

Android

三星

通常三日 但三日冇得用自己手機好難頂

想用自己部機嘅咩功能？

你長期上去當然用公司機啦
早D入定野

識唔識得用手機分身。

all you need is this

有冇啲遠程控制Apps

最好唔好入境。反正上面經濟麻麻

咁就大鑊，插一插就睇晒

22k冒住比人拉既風險？

我都22k,一星期上兩次大陸開會，但最近太危險，我月頭已經quit 了

我都要長期上去，無計架啦，del曬d唔應該有既野囉，發夢就有幾實包幾實

用Spare機
下星期上去做野，即日來回。
大陸真係麻鳩煩